［大家自己小心］呢個學生組織好有問題

如果大家有注意啲文宣Channel，應該會知道有組織話5月27號發起全港性行動，當然《中國國歌法》二讀係應該做返啲嘢，但係如果大家想參與嗰個學生組織嘅行動，或者同佢合作，希望大家可以三思。

呢個叫學凝嘅組織都算係惡名已久，過去有唔少學生組織同佢地合作最終都係分手收場，所以作為曾經同佢合作過嘅人，我覺得有責任應該講一講呢個組織到底咩事。

其實係學凝呼籲5.27 全港性行動之前，已經有學生組織主動聯絡學凝希望搞人鏈，當時佢哋亦都應承咗。
但係唔知幾時開始佢哋就講到好似學凝先至係主辦方，甚至有好多時候一啲重要決策完全無視一開始嘅主辦組織。

其實咁樣都冇乜所謂，反正件事做得成就得，邊個搞其實冇問題，但係後來學凝嘅召集人（下稱Zack Ho)嘅態度越嚟越差，簡單講幾件事：

1.原本搞手搵咗一個離島嘅學生組織幫手，但係唔知咩原因，Zack Ho一直堅稱冇正式邀請過佢哋，最後引起公憤仲要發老脾。

2.去到近日開始有啲組織覺得佢有少少騎劫嘅味道，所以想問清楚到底佢哋同當初主辦嘅組織合作關係係點樣，結果Zack Ho表示「你冇權知」「關你撚事」，咁大家當然不滿，但係Zack Ho 依然強調自己冇錯，係大家有錯。

3.其實係一開始邀請組織嘅時候，有啲組織話希望睇定啲，內部傾一傾先再作決定，結果Zack Ho自把自為同人哋講「麻煩你有誠意同埋冇猶疑嘅餘地先好同我合作」

其實睇返上面幾件事，你會明白呢個人本身好唔尊重其他合作組織，基本上係當人哋係自己嘅跟班，郁啲就呼呼喝喝，而唔係視為平等嘅合作夥伴。

而且佢背後亦都不斷挑撥離間，分化唔同學界組織之間嘅關係，對住A組織就話B組織講佢壞話，對住C組織就話A組織有問題，其實過去佢喺東九龍幾間學校嘅關注組入面已經聲名狼藉，但係當時大家始終大局為重，冇公開處理。

今次講出嚟唔係話叫大家5.27唔好參與行動，而係希望大家自己留意番呢個組織到底可唔可信，係咪一個理想嘅合作對象。

其實仲有好多嘢想講，但係費事影響到一啲無辜嘅人，暫時保密。

#成日話自己要做學界大佬
#結果連最基本做人都唔識
#不過造人就十分擅長
#小心啲唔好做湯家驊

利申：27號《中共歹歌法》二讀，大家係時候做返啲嘢
做還做，自己小心所謂嘅「組織」

PUSH

「你地」唔出刀？「你地」

咁層主你自己又點呀？

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

好討厭呢啲「送頭論」
唔想送頭唔應該唔出去
而係應該要諗辦法點樣反擊

送頭活動唔好浪費時間

麻煩樓主置頂:［告鳩黑警濫捕既機會！淨返 8 日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

淨返8日仲差91% funding！！
眾籌連結：
source:

其實所謂嘅送頭一直都係自我實現預言
個個都唔出去最尾得個小貓三四隻
最尾就變咗送頭
然之後返到屋企成班人就打晒飛機話
「晨早都叫你地唔好出去㗎啦」
如果大家咁諗，612，71 根本唔會出現
如果各位軍師真係咁撚神機妙算，點解七一當日唔係立法會門口同大家講
「唔好入去啊，入去係送頭」

Push

push

條Zack Ho之前都搞過物資站收過籌款
但係冇公佈啲錢嘅去向

THIS?

係咪講緊呢單

香港學凝成員有條撚樣食人血饅頭同衰11

71有目的. 而家出黎目的係乜都唔知. 次次出黎就鳩叫口號, 遙遠屌狗, 狗衝埋黎又要驚, 最後就一定係送頭。無勇武出刀決心, 就唔好搞活動, 一搞就要係出刀大會, 咁大家都知目的係乜。

係

問題係你唔可以公開話用刀
所以唯有人多，掩護真正做嘢嘅人

push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推唔到

推

唔緊要，推埋你嗰份

小心

一定要無大台

仲爭乜鬼扮大台？ 527要出就出 點解一定要有搞手？

我唔知佢憑乜嘢覺得自己係大台
但係講到好似要參與就要搵佢合作咁

學凝

咁你出刀未？

全盛時期嘅學凝可以衰幾多嘢？
衰十一
食女
人血饅頭
害死手足

睇你個用字係你地唔係我地就知你咩心理
自己唔敢做嘅嘢推哂俾人都算仲要屌鳩人
宜家啲冷氣軍師真係好撚惡

換搞手得唔得
唔係幾想俾呢條友爭到大台黎搞

屌你老味 俾我係街到見到有人話自己係大台 即刻衝過去打撚柒佢啦 成11個月喇 咁耐以嚟都冇大台架啦 示威者冇理由唔知

等緊你哋覺醒出刀

叫人出黎送頭個班軍師又如何, 打左一年敗仗, 都唔使問責?

佢個個PO下面留言都係呢句
都係叫人去做
同全罷工勇武撚一樣 只會係口號
嗌就識 帶頭組去做就難
講多兩句就會「香港人就係廢、懦弱，做奴隸 抵死」

我分析咗 其實個重點係 初頭叫人出 之後再係前一日唔好出 咁就會將原本100減走6 or 7成 咁就可以捉個3成手足
班狗又有得捉人 又唔會太多人出而handle唔到狗力
次次咁捉3成 先係扣得我哋最多血
所以一定要出

俾人踢爆就即刻轉topic
我係你就潛水啦

show Blocked User - 容易哭泣的連豬
著名5毛

打敗仗係咪你問責?

出黎商場鳩叫, 咪又係識嗌口號only. 有乜價值?

屈毛黨全家死絕

可唔可以幫幫手當睇唔到出刀巴打？
個個po都見到佢洗腦，但除左出刀好似唔識討論其他野咁
不如你自己開返個關於刀嘅po傾？

賤種狗扮夠人未，食屎狗垃圾

手足

有乜仲需要討論, 打左一年敗仗, 從來無檢討, 不斷做無謂野, 討論無謂活動, 唔肯面對基本問題.

喂左咩改左成幾次名
好在一早block過你
要錢拎去駛啦 垃圾打手

啲錢留返畀你老母起山墳啦

理得邊個搞 我地冇大台 自己出

其實內容就無乜好討論
剩係知學凝係仆街就OK
推下PO俾多人知

唔怪得之五毛狗都笑你地啦成班真係出黎抗爭玩浪漫主義，仲要同人上埋床屌你老味，真係成班心智都係小朋友你要記住，大家係同路人，唔係咩男女朋友呀

我真係想問你地而家仲有咩反擊方法
被人拉嗰個唔係你緊係咁講啦，你揸槍揸炮同佢駁到火就真係反擊啦

撐泛民無抵觸
IGNORE IS OK

Zack Ho 垃圾死狗公

攞活動嚟食女

識佢真人 真係好撚仆街

Zack Ho好撚多黑歷史

佢地啲組織活動成日都唔周詳就搵人
時地人事冇個知咁
邀請人都用「可能」 乜都未定搵我做咩

推
希望手足無論做咩，同邊個做都諗清楚啲，小心啲，唔好一句手足就信哂。

尤其是女手足，唔覺意就俾呢啲有害於運動嘅厹呃到，到時真係傷心又傷身。

再推

又係呢條友
Btw 527見

哇 推呀

尊重都唔識點做領袖

527